動漫史上有咩人人渣得過人渣扇?

因為黑肉而懷疑zero，皇子走嚟講兩句就背叛，最後仲無啦啦做埋新日本首相

人都死左就積下厚德啦
btw正垃圾